{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 쓰담쓰담펜션"
    },
    "text": "渓谷の近くに位置する新築ペンションです。 ペット同伴可能であり、入室は15:00、退室は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをご希望の場合は炭やグリルをご利用いただけます。 参加人数には乳幼児も含まれ、最大人数の超過はできません。 8歳以上の追加人数には追加料金が発生し、入室可能な客室は全室です。 客室にはスパが完備されており、乳幼児のための個人入浴剤は提供しておりません。 2匹までは無料で同伴可能で、3匹からは1匹当たり10,000ウォンの費用が発生しますが、重さは15kg未満に制限されます。 大型運動場と個別運動場がペットのために設けられており、カフェは状況によって利用できない場合があります。 新築ペンションでは入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "この新築ペンションは渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをご希望の場合は炭やグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "参加人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、参加人数には乳幼児も含まれ、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "追加の人数は可能ですか？",
            "answer": "8歳以上の追加人数には追加料金が発生し、入室可能な客室は全室です。"
        },
        {
            "question": "客室にはスパがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはスパが完備されております。"
        },
        {
            "question": "乳幼児用の入浴剤は提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、乳幼児のための個人入浴剤は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは何匹まで同伴できますか？",
            "answer": "2匹までは無料で同伴可能で、3匹からは1匹当たり10,000ウォンの費用が発生します。ただし、重さは15kg未満に制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペット用の設備はありますか？",
            "answer": "大型運動場と個別運動場がペットのために設けられております。ただし、カフェは状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "新築ペンションでは入室は15:00で、退室は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 434
    }
}